{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 역삼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の際には実名でご予約いただく必要があります。 ニックネームなどでご予約いただくと、実名確認のため担当者からご連絡できます。 チェックイン日にご利用いただき、チェックアウトはその夜に行われます。 宿泊はできません。 チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは翌日12:00以前にお願いします。 連泊不可の商品はチェックイン/チェックアウト時間がルームタイプによって異なる場合がありますので、必ずご確認ください。 このホテルは韓国人のみ予約及び宿泊が可能で、20歳以上のみ宿泊が可能です。 親と一緒に宿泊する子供は無料です(37ヶ月-13歳以下)。 駐車は1部屋当たり1台の車両のみ可能で、駐車料金は1泊当たり5,000ウォンです。 追加で車を利用する場合は、1泊当たり15,000ウォンの駐車料金が発生します。 朝食は1人当たり28,000ウォンで、子供は15,000ウォンです。 平日は06:30~09:30、週末は07:00~10:00まで利用可能です。 カフェは夕食ビュッフェで、21:30まで営業しており、フィットネスセンターは06:00~23:00の間にご利用いただけます。 16歳以上からご利用いただけます。 客室は禁煙で、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテル内のすべての共用地域および営業場への出入りが可能です。 他のペット連れのお客様は制限されます。 ホテルは盲導犬のために細心の配慮を提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊はできません。チェックイン日にご利用いただき、チェックアウトはその夜に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はご利用いただけます。1人当たりの料金は28,000ウォンです。平日は06:30~09:30、週末は07:00~10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。1部屋当たり1台の車両のみ駐車可能で、1泊当たりの駐車料金は5,000ウォンです。追加で車を利用する場合は、1泊当たりの駐車料金が15,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "親と一緒に宿泊する子供は無料です(37ヶ月-13歳以下)。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他のペット連れのお客様は制限されます。ただし、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテル内のすべての共用地域および営業場への出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カフェは夕食ビュッフェで、21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00~23:00の間にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 472
    }
}